BNO平權-建議有心過外國但英文又唔好既 即該係香港考返個車牌先

成日有人講 係外國無車就好似跛咗隻腳 我覺得岩一半啦，平時有車係方便d既但又唔可以話無左佢唔得
但但但係...當係冬天或者落雨果時你就知道佢既重要性 由其你去買完野又無車 凍冰冰拎住啲嘢企係街度等車都攞命

所以如果你英文唔好要係外國考車牌筆試會有d難度
係外國養部車只係香港既十分一價錢
殘殘地幾千蚊港紙都有架 再用佢去做外賣仔 兩三個禮拜就可以回本
所以車牌係外國係必須 快快去考

咪on9啦，英國之嘛，洗撚揸車咩

外國做外賣仔唔係揸單車多咩

騎馬啦

如果你係學生時代係英國梗係唔使揸車啦
但你喺度住就唔係咁講法喇

樓主多餘啦
連登仔個個有車
有樓 月入60k+
點會無駕駛執照

市中心既外賣仔就係踩單車多
但係outside嘅多數都係揸車送

咁有本事就唔使等BNO平權自己移民啦

london揸車塞過紅隧
不了

你識唔識㗎英國考車筆試有得揀廣東話

有無話要考棍波定自動波

你on9?洗撚自己渣，不嬲每人跟一個司機嫁啦一睇就知你係死窮閪啦

你識唔識㗎你幾多年前考架？廣東話取消咗十世啦

幾廿歲人仲要用交通工具

英國唔使揸車？
車係英國係介定必須品喎

原來2015年已經冇咗

9年牌

持續進修基金｜學車都有得申請？CEF 2萬蚊資助申請懶人包| 理財| 經濟一週
shorturl.at/agoMP

【e＋車路事】政府資助你學車！ 持續進修基金資助學車有無著數？ - ezone hk
shorturl.at/wBKVW

【逆市增值】政府資助學車！ 持續進修基金資助學車有無著數？ - 香港經濟日報
shorturl.at/bclI1

睇區域啦
London就算
其他地方就要

有既 但多數人都考棍波 因為你如果想買平車既 九成會係棍波車

你啲公屋 綜援仔鍾意扮有錢
講兩句就露底
隔住個mon都聞到你陣窮酸味
有錢人一定自己識揸車
Benz s class 嗰類搵司機揸
如果後生仔 尤其著西裝揸 會好柒
Alphard 多數搵司機揸 自己揸都無問題
玩車 跑車 溝女嗰啲一定自己揸
最後希望你早日脫貧

英國考車牌好似難過香港